點解呢排咁多人吹捧it

成班人老點班後生話人工高好易入行乜乜乜，又拎外國做例子

屌你地班仆街，呢度係香港，人工極低工時長，假期仲要花時間去進修

平時返工好少講嘢，女同事極少，成班又臭又毒嘅麻甩佬坐喺office度唔出聲對住部電腦，本身唔毒都變到毒撚

我同公司班同事三十都未夠，壓力大到已經有少少脫髮跡象

想入行，大家真係諗清楚先，唔好葬送未來幾十年嘅青春，人生苦短，及時行樂

班友水人做狗就真
做緊但諗住轉行

唉，有仔女一定唔畀佢揀it，後悔終身

你願意朝9晚9，無限無補水嘅ot嗎？
你願意花費珍貴嘅假期時間去自修，返公司補鑊嗎？
你願意去花心機同唔識it嘢嘅client開會，冒著畀上司屌嘅風險去同佢講佢嘅requirement有幾唔合理，proj要defer？

我同你講，我好後悔
如果你係女嘅扮靚少少去做it sales，仲揾得多，起碼worklife balance